不知道從什麼時候開始

在每個東西上面都有一個日子

鳳梨罐頭🚬